其實fifa唔洗整咁多球隊🌚

反正d人淨係用巴塞皇馬🙊

唔玩ONLINE

單機多D LEAGUE先可以扮雲爺爺點石成金

真係勁既好多都唔會用皇巴拜曼
我見D1好多係用利，AC，拿玻里，psg

咪整黎比你呢類 咁識波既玩家用

駁唔到

可以比少d版權錢

唔識 我見人地用皇好勁 係咁爆邊

獌根本OVERRATE左, 係皇馬檔次撚使踢歐霸,拎第六

幾時出港超

Pes有？

出d經典人經典隊黎用下啦

話佢人腳一線又係你
話佢overrate又係你

用多仔啦

系

用ac

車仔都好勁

葡萄牙

整香港隊啦

單機我成日玩英甲隊
拎哂英足英聯盃

整u21 仲好過d 唔知咩地區la

用車通常勁人
利申：用妓

用愛同熱多數都勁

反而熱多數廢同埋冇打過愛

巴西

No offence,玩season多數on9

唔通玩ut課金😰

猁 多多 下體

咁證明你垃圾囉
要課金先有錢
正常0課人一路玩既話
到而家都可以有隊好勁既隊了

整隊克羅地亞 冰島玩下先啦屌

應該整d歐洲魚腩: 聖馬力諾,安道爾,法羅群島等等

用得愛華頓 十個有七個都好撚勁
相反啲人用皇巴拜全無組織可言，一味加速

玩ut唔一定課金

係高手應該用漢堡

慘得過第六都有R聯打？

想佢整經典隊多
想玩舊人都無

認同 好似2k咁 d隊最勁有代表性嘅陣容就整d出嚟 有埋d波衫揀 佢當dlc都好

玩online多數用水晶宮

就算唔整都搞返以前個creation centre都好呀

career mode玩英乙

港超都好

有咩低RAT小明隊

其實pesd mode係做得幾好

維拉利爾，華倫西亞，米蘭，國米都唔差

今年加番個random揀幾隊佢幫你抽d人出嚟 睇運氣 成班人打幾開心 佢又有廣東話雖然一般般 唔知今年仲有冇

根拿表示除咗妓之外其他唔識用

班友思覺失調

最撚憎d人用皇疤拜獌又唔係用得勁
利申 一直都用多仔

同fans數量有關
多fans廢極有限
唔係嗰啲fans覺得難玩就唔玩

曼係廢既 拎得第6 但係又拎兩個盃 又有歐聯打
廢老伊巴入得廿幾球都90RATING 普巴ON99咁又差唔多90

痴線
曼聯同皇馬又硬又快

根本bug 黎

巴塞隊形中上咋喎講真

我妻同學我老婆隻死猁犬潛左水

我呢排用蛆攞champ，不過成日對蝗俾佢屈快馬，經常性要失球反cup

勁牙ching

True

巧吾巧以開班教我牙😅

淨係用國家隊

多數用巴西同阿根廷

有日本國家隊未

一日有winning都幾難

打緊online season d1
最勁果隊係曼 班中場全部怪獸
唔夠佢地撞

最撚慘係用4星就4.5星4.5又抽5星隊

條友反曼嚟講都算好勤力

原來賤種死猁狗嚟

Nicolai Muller
Lassoga

D2打左10場有7場對皇馬喎

唔好講笑 D1都係皇曼佔最多數

踢到上d1 都好多淨係邊兩邊出波頂

拉素 羅馬

用利踢到上d1

球會 利
國家 巴西、法國

你問下係香港出去FIFA Champion Series個班
個個一個月起碼課1千蚊

如果你覺得全金人有兩三張黑卡就已經好勁
咁我都無得講
但事實上ut要係d1立足 真係要課金
唔係話你技術唔夠
係人地個陣太撚勁 贏都贏唔到

2k17個myteam又係咁 我屌佢老母

你廢姐

全閃金得一張黑卡kante
長期d1,無課金